收聲啦，叫人走個班有幾多個係現場

冇人想走

[Share公海文]

你今日係得現場都知係唔會收到電話，亦唔得閒上tg gp
點解啲人係咁話走？因為要同你地依班係屋企/其他地方既人講，令到你地恐慌

係現場既人我相信佢地識自己判斷形勢，而能夠保護到佢地既方法唔係叫佢地走，9號晚既經驗大家都知，當人愈黎愈少，班狗就會出動，最後只會一網打盡。你走到，就一定有人落單

唯一方法就係好似今朝咁，只有人夠多，班狗先會唔夠膽咁放肆。依家係屋企既人依家出唔出你地自己衡量成本，但如果想出面班人安全，你就算今晚唔出，你聽朝先要黎接力，佢地先會休息到！

push

走、我留左超過10個鐘

經過今日一戰，大家心情一定好嬲好沈重。
但大家都忘記左be water 既原則，五年前既雨革已經知道拖長黎玩一定會輸。
我文筆好差，只講重點，其他留返比起巴絲補充

首先，保持冷靜，冷靜，冷靜
唔好比怒氣蓋過你地既頭腦

1. 今日流會目的已達到，立會依家只係一個無意義既地標。

2. 就算條街一個人都冇，班黑警點都要繼續留守，可以消耗佢地體力，又補充到自己人既力量

3. 主流意見係我地到，要再佔路都係幾架私家車的事，隨時隨地可以再戰

4. 夜晚一定有鬼，依家8點幾9點個個放左工過哂黎都唔衝，要等入夜先衝？

我自己琴晚10點出黎守到今朝有人黎左再返工，6點放工又過黎守到依家，我相信好多好多巴絲同我一樣，真係好攰好攰，今次要贏絕對唔可以日日係到鳩企。

Be Water My Friends

公海group好明顯俾三毛攪緊

咁你覺得唔走 捨生取義 又有咩作用？
有時間點解唔prepare聽朝？

係現場咁耐，唔好話連登，tg都剩係上到幾次
好多時電話就算打通左都唔會有聲

走喇 唔好硬碰

dllm 自己走叫你走起碼言行一致，
屋企嘆冷氣叫你衝果啲先係仆街呀

噉你地自己「判斷」啦
今朝同星期日有幾多判斷做錯咗大家都見到
覺得人夠多守住隔幾條街咁遠嘅中環就加油捱到聽朝，入黑警察仲可以派人去中環包圍你地，成晚流流長，佢地就無限入，你就無限alert
唔好話唔夠人
橫掂啲人都係聽朝先再出嚟不合作運動

唔走只係意氣用事

對唔住 留咗10幾個鐘
依加返屋企抖下 聽日再出
留守既加油撐住

屌你老母啦，就係見到黑警無人性先叫人走，裝備差咁遠點抵擋

求下你地快啲走 唔好被捕 要留力

其實成晚流流長做到乜嘢啫
我明啲人走晒，人唔夠好大鑊
但係留喺到有幾多人都好佢咪一樣係噉清你
晏就夠多人啦，咪又係俾人清走
噉留喺到仲要精神mun緊真係冇著數

冷靜啦

唔好意氣用事

比班狗打對你對成件事有咩幫助？

所以知道應該走嘅就拉埋其他人一齊走啦

我反而想金鐘班義士撤啦

唔走今晚被人清場 捉左就48小時 得不償失

唔走都得，一係就be water，退到去中環仲要淨佔唔衝已經冇咩意思，仲要頂成晚，唔好啦，我地仲要你㗎